JRE

如果想報二級助理貿易主任，有冇巴絲知要唔要考JRE

唔洗

巴打咩學歷

岩岩grad

傻豬梗係唔使

你記得IN完考基本法就得

唔洗，CRE 加 Basic Law就得，好似AO先要JRE

Eo都要

Jre中文係咩

Jre 係咪唔使報名 pass左cre就有得考？

上網睇話 須考獲所需的CRE成績，方能應考JRE
咁姐係幾時報名 今年好似考左jre先

你apply jor相關嘅工作就會安排你7/12考

有無人會有興趣開telegram group

今年好似無人開

隔離post有人開咗